下星期走勢

會係先回後升，定先回後升再回，抑或係回到啪啪聲？

？

你自己既睇法呢？